明居正解釋左中共會殺林鄭的原因

簡述：
現時香港情況好接近中共出軍的紅線。
中共假設自己殺香港人後閉國兩年再重新開放，外資仍會再入。
係出軍前，會試其他方法，例如以殺林鄭來嘗試平息民憤，因為辭職已沒用。

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

個個都話林奠會被殺， 你估佢被自殺， 啲人會諗係邊個做

有個中共官員曾經跪係地下吊頸自殺

又屈落黎

求推求推! 香港人可以同時試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

所以一定要將明sir既說話廣傳，咁樣中國就玩唔到呢招

自編自導自演, 搵班鬼扮勇武落手, 然後光明正大出兵屠城

閉國兩年再重新開放，外資仍會再入?
工廠轉晒去馬來西亞, 泰國, 越南, 印度, 仲會返黎咩?

殺左佢都無用架，五大訴求一樣都唔中喎，隊冧林鄭並不在訴求入面。

同你一樣唸法。
我甚至認為中共唔會蠢到以為外國一定要中國。
但，中共內部係日日打J，有咁的誤解應該唔奇

真係鎖國的，到時送哂香港人去新彊都得

入香港殺人再鎖2年國, 然後重開外資會再入返來??? 匪夷所思左d喎

佢唔殺都唔會洗到DNA

流氓政權到時全世界知名
好大機會將一眾愛國既移民撚送返中國
睇下到時幾多個愛國

我咁樣睇 開會個陣講到自己國家乜撚都得
食樹皮都得個隻
到思考自己咪諗住走佬啦？仆街啦呢獲
個個中共諗野就係自己點保住個位 其他野唔關佢事
所以會得出以下結論唔奇架
大家等攬炒吧

殺一個唔夠

其實六四都係咁，但當時李嘉誠救左中國

鎖國兩年？問題係當年64大陸仲係窮，可以窮住嚟搞，但而家大陸最少沿海同中部富有晒，要佢地返去89年個時，唔大亂先奇

岩啊，一樣唸法。
䇯以中共出軍打香港等於亡國。

衰啲講，佢敢出兵，外國即對港撤資撤僑，再對中國大陸地區投資不安而撤資，大陸股市短時間暴跌，同時帶累泡沫房產而導致大量大陸人破產，你覺得咁樣情況半年會唔會大陸成個社會暴亂，就算幾好財術都死，所有親中國家，俄羅斯叫最有錢，但對比大陸都係爭n倍，而且北極熊最鐘意背後桶刀

佢係咪幫林鄭？

講完出嚟佢真係被殺就會聯想到

用嚟避免被殺

真係好撚on9